鄧小平佢地返生會唔會想打撚死而家班19奶共狗官

雖然我好撚憎中共
但係我相當中意周恩來呢個人
得罪講句我比建制班垃圾更加了解中國

「操你媽，解放軍總部在旁邊都不喊他們來，放幾槍死幾個人不就解決了嗎！」發夢聽到！